時事台有人用虛假標題散佈虛假消息

突發！塞爾維亞總統被拍下注射毒品後傻笑

本身 cc toy 都係以散播 fake news 為主
是 q 但啦